台灣警察d執勤片又幾好睇

好多都係第一身視點
依條講捉開鎗犯

佢依個fb page成日放片，有d睇落幾有緊張氣氛

依個幾搞笑，亂認男朋友

你想香港有？

講到香港無拍片就無人犯法咁

香港有幾可出槍追人呀 人口咁密集
仲有香港以人口密度計 犯罪率係好少
自然唔會有呢d鏡頭出現

有無見過瑞士 芬蘭呢類北歐少罪案國家
會放呢類警匪追逐戰睇呀
我唔覺有呢d片睇係好值得自豪既事

個page有唔小鬧市追逐戰
捉毒販等等既片

撚狗片有咩所謂

講返個Post講嘅台灣，其實唔止槍戰，捉人揸快車或者唔守交通規矩個啲其實都幾好睇 ，依個香港應該唔少喇下嘛

Pish

好睇

香港警察乜柒風險都冇但係人工冠絕全球

主要國家故意殺人案－犯罪率 單位：件/十萬人口

國 別 2008年 2009年 2010年 2011年 2012年 2013年 2014年 2015年
中華民國 0.87 0.85 0.76 0.63 0.73 0.66 0.55 0.61
瑞 典 2.27 2.47 3.51 2.42 2.48 3.00 3.27 3.11
芬 蘭 3.01 2.58 2.50 2.49 1.98 1.99 2.07 1.90
英 國 1.22 1.13 1.15 0.56 0.61 0.97 0.90 0.99

台灣犯罪率都唔高啦

台灣經歷過威權時代 所以刑訴好多時都規定搜證要全程錄音錄影
如果唔係會排除做證據

正如 LEGAL HIGN 第一集 要古美門搵去推返不正訊問既時候
台灣係要控方舉證無不正訊問

台灣警察個個都要放部針孔係膊頭
警犬仲係拎住部dv機揀黎拍

依個圍捕渣緊車既犯，最後要開槍阻止

其實有cam 影住都幾好
費事比人老屈

弊咗係港共黑警呢

i am groot

好撚正

美國d dui片都好好睇, youtube好多

美國出曬直升機, 勁正

最好睇係捉/抄三寶牌果d

阿sir 做野唔撚洗你教

亂認男朋友果個正wor

有既

幾廿年前廣州樓槍戰

同最近期海關捉毒販甩碌片囉